長沙灣嘭嘭聲

有無人聽到，打樁？

2點keep到家陣 唔知咩事

好煩

而家靜左‘唔知d聲係邊度來

有冇錄到音 想聽下

引爆？ 夜晚十一二點見到狗隻爆炸品處理組架車經過 又好多狗車係附近

好似打樁既聲，時大時細，無特定頻率，嘭左幾個鐘，望出窗睇唔到係邊個位

Me too